【黃秋生對何君堯】黃秋生回應不能出席全港期待的辯論原因

黃秋生回應不能出席全港期待的辯論原因，表示對香港市民依然很有信心。

驚輸，幻想就是最美麗

死返支那啦1毛狗

香港咪就係支哪
無毛狗

你隻賤種真係得把口

因為正宗香港人